有無c打做過素顏眉

好出名個間星級眉師hebe brow brow要過萬
一分錢一分貨
其實正常價位去到邊？
有朋友中過伏係d元朗小店左右唔對稱唔對色
上黎問多幾個意見

中過伏都可以分下享下

我跟朋友去 千幾蚊 到而家為止已經一年有多 仲keep得幾好
你搵下朋友平平地做都得啦 過五千已經係名氣為主 唔一定貴先好

C打俾名我可以嗎？

你搵身邊朋友啦
睇過真人效果先好跟去呀嘛